% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------



\section{Navegación entre pantallas}


\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{./img/tecnico/navegacion_pantallas} 
	\caption{Navegación entre pantallas} 
\end{figure}


	\section{Resultado final}
		\subsection{Menú idiomas}
			\begin{figure}[h]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{juego/menu_idiomas.png} 
				\caption{Resultado final de la pantalla menú idiomas}
			\end{figure}
		\vspace{\fill}
		\newpage
		\subsection{Menú principal}
			\begin{figure}[h]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{juego/menu_principal.png} 
				\caption{Resultado final de la pantalla menú principal}
			\end{figure}
			
		\subsection{Menú opciones}
			\begin{figure}[h!]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{juego/menu_opciones.png} 
				\caption{Resultado final de la pantalla menú opciones}
			\end{figure}	
		
		\subsection{Menú elección de personajes y escenario}
			\begin{figure}[h!]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.5]{juego/menu_eleccion_2.png} 
				\caption{Resultado final de la pantalla menú elección}
			\end{figure}
		
		
		\subsection{Lucha}
			\begin{figure}[h!]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{juego/juego_lucha.png} 
				\caption{Resultado final de la pantalla principal del juego}
			\end{figure}
			
		\vspace{\fill}
		\newpage
		\subsection{Menú Pausa}
			\begin{figure}[h!]
			\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{juego/menu_pausa.png} 
				\caption{Resultado final de la pantalla menú pausa}
			\end{figure}
		
		\subsubsection{Menú KO}
			\begin{figure}[h!]
			\centering
				\includegraphics[scale=0.4]{juego/menu_ko.png}
				\caption{Resultado final de la pantalla menú ko}
			\end{figure}
			

	\newpage
	\raggedbottom

	\section{AFD de los estados del luchador}
		\subsection{Justificación}
		En el juego, cuando estemos en la pantalla lucha con los dos luchadores tenemos que controlar en que estado se encuentran. Por varios motivos:
		\begin{itemize}
			\item Controlar que podemos hacer en ese momento
			\item Controlar que puede hacer la IA
			\item Saber si el juego continua (ningún luchador KO)
		\end{itemize}
		\subsection{Estados a implementar}
		Los estados implementados serán los siguientes:
		\begin{itemize}
			\item Spawn
			\item Parado
			\item Retrocediendo
			\item Saltando
			\item Avanzando
			\item Protegiendose
			\item Golpeando
			\item SaltandoRetrocediendo
			\item SaltandoGolpeando
			\item SaltandoAvanzando
			\item ProtegiendoseGolpeado
			\item Golpeado
			\item KO
		\end{itemize}
		\subsection{Ejemplo}
		Como ejemplo podemos poner que un luchador que esta avanzando no puede estar a la vez retrocediendo, lo cual es totalmente lógico. Hay estados como spawn que no son apreciables por el usuario, ya que se encuentra en ese estado mientras el juego esta cargando, una vez carga pasa al estado parado. otro estado especial es KO, en cuanto uno de los luchadores se encuentra en ese estado pasamos a la pantalla KO.\\
		En el siguiente grafo puede verse que transiciones puede haber de un estado a otro.
		
		\begin{figure}[H]
		    \scalebox{.60}{\input{./img/tecnico/IA-AFD}}
		    \caption{Grafo AFD de la IA}
		\end{figure}
	\newpage